辛苦晒所有前線！

見到好多post都係到屌緊佢地唔走
一直都講好左 尊重前線決定
一人一句講聲「 辛苦晒 多謝你地。」
好無啊

不割蓆 不分化

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

[建議]關於罷買！！！

但佢地無實行到不被捕

明顯有狗扮示威者
引你地留低

屌還屌, 請定時上報各區9鐵站情況

尊重前線一切決定=新型教條主義

前線付出既比大家都多

尊重前線正確決定

辛苦哂

返去好好休息啦

辛苦你地咁熱著咁重gear 冒住俾人拉既風險上前

辛苦晒所有前線！不割蓆 不分化

黃大仙街坊和平式趕走防暴，前綫學下喇，剩係衝

令大隊警員跑來走去
大家已立下大功

辛苦哂 要檢討戰術 但不割不分化

大佬 無比人拉先講到架
比人拉左 點聽到點睇到啊

講到尾
唔好等狗full gear先走
唔好戀戰啊

不割蓆不分化
小心真鬼
光復香港 時代革命

辛苦哂，不分化不割席
支持你地

都要同記者講
辛苦你哋